斥有人寄望共產黨「玩完」譚耀宗：你唔使諗喇，你返去喺度發夢

港大法律系副教授戴耀廷日前在台灣出席論壇時提到，若中國專政結束，建立民主國家和社會，香港可考慮獨立成國，或與中國其他族群組成聯邦。有關言論引來特區政府、中聯辦和港澳辦先後譴責，指他鼓吹港獨。全國人大常委譚耀宗今日表示，「有些人寄望共產黨玩完，你唔使諗喇，你返去喺度發夢」，又稱想香港可以獨立的人，是帶香港走向邪路，呼籲相關人士不要連累香港，香港人亦不會接受。

譚耀宗今日在「兩會精神分享論壇」上表示，中國特色社會主義制度有優越性，因為有堅決為人民的政黨。他強調，不是叫大家擁護共產黨，然而共產黨自建國以來，雖經歷很多彎路和錯事，但如果用「舊眼光去睇就冇進步」，又稱「話香港可以獨立的是冇得救」。

另外，同場的人大常委陳馮富珍表示，修憲是與時俱進，代表廣大人民的意願，亦是向全球發出中國政治穩定的重要聲音。

又燈

要來了

「共產黨和民主黨派都是歷史上發生的。凡是歷史上發生的東西，都要在歷史上消滅。因此，共產黨總有一天要消滅，民主黨派也總有一天要消滅。消滅就是那麼不舒服？我看很舒服。共產黨，無產階級專政，那一天不要了，我看實在好。我們的任務就是要促使它們消滅得早一點。這個道理，過去我們已經說過多次了。」

毛澤東:論十大關係

反共英雄譚耀宗叫毛主席返去發夢

譚共狗死咗實俾人挖出嚟鞭屍
死無葬身之地

譚狗又炒車

返去喺度

每個皇朝都有未落既一日

得人驚既係，好多中國人真係認為共產黨專政係制度優越。

返去閪度發夢？

打倒共產黨

香港獨立 就有可能

但中共玩完可能性真係好低
因為中國人把口就話憎中共, 但每年一樣大量大學生申請入黨
中國人同中共既性格根本十分相似, 都係喜愛貪污, 獨裁........所以中國人每年都幫中共注入新血

譚耀宗講港獨, 快o的強烈譴責

全國人大常委譚耀宗今日表示，「有些人寄望共產黨玩完，你唔使諗喇，你返去喺度發夢」，又稱想香港可以獨立的人，是帶香港走向邪路，呼籲相關人士不要連累香港，香港人亦不會接受。

所有獨裁政權都以為自己係千秋萬世
所有獨裁政權都以為自己係已滅亡政權的例外

但係,最後個個都

係外國, 獨裁政權倒台之後, 會有民主制度

係中國, 獨裁政權倒台之後, 會有新獨裁政權上台

所以仲有人奶共
好似入左邪教咁

中國有民主?不了

冇咩人反對共產黨玩多幾百年
不過唔好諗住挑戰西方價值觀

最好 中共 行番北韓條路
自己封閉鎖國, 與全世界斷絕來往

到時中共玩帝制又好, 屠殺自己人民又好, 根本無人理佢

宜家咪長眠緊咯

香港獨....男!!!

世上嘅共產黨政權都收晒皮咁滯，中共只係苟延殘喘

根本行緊資本主義